其實今日最恐怖既 亦都要大家認清事實既 就係大部份人都比CCTVB同政府洗左腦

好撚痴線 行出街去買物資個個好似正常生活咁
然後有啲仆街仲屌鳩啲學生 話佢地阻撚住佢地返工放工
痴撚線 我覺得有人死都好 就算記者比佢地射死左都好
班無𨶙腦既仆街都係會咁話黑警好 林鄭好 暴動學生含家產
唔好話黑警係狗比人洗曬腦 事實係係社區入面好撚多都係呢啲人

而一班真係有民智 有教育既人就出黎比人話暴徒
比黑警濫權 打到仆街 打到傷曬又唔讓路 截住啲救護車唔比過
啲仆街都只會話 係你班暴徒仆街姐 好人好姐點會去金鐘

再之前又有張女義工改圖比人加兩點
然後又有勁多廢老比like

相比起金鐘義工 以死相搏 就算有人比人打爆頭 打到就死
都屌林鄭老母個臭閪 用絕望既眼神 語氣話唔係佢死就我死

請大家認清呢個事實 今日真係一日
btw 今日黑警打我地有幾大大力 終有一日要還
繼續社會不合作 運動 咩呀 唔返工犯法呀笨 上屋企搵棍打柒我囉

冇計
呢個世界係蠢既人多d

一向都有接近一半人投保皇黨
尤其廢中廢老
依班人六四屠城都支持

仲有班友成日用fb, youtube睇啲廢老資訊
Fb, youtube就越feed越多依啲俾佢睇

文革餘孽

有好多柒頭係不問世事唔睇新聞

而家d狗就快全港18區見到樣後生就要搜身

調轉講 我地都可能俾蘋果和連登洗左腦 睇野只睇到一面 以為自己永遠岩哂 其他唔同諗法嘅人就一定係港豬

係囉

對cctvb 除左屌柒佢仲有咩方法？

shutter island

最慘係餐廳有電視嘅十間有九間係開住cctvb
仲要好多係開住新聞台以為好正氣
好少少嘅就開J2
根本問題係冇其他台有頻譜開免費新聞台同佢爭
rthk啲人又嫌冇嘢睇

唔聽你嗰套反而係俾人洗腦

全世界示威都係咁架
主戰場範圍唔係好大架咋

中

三毛全力進駐

以為自己好撚醒？

其實最主要都係個班多數唔係香港土生土長

多數呢類人都係偷渡之類 對香港0歸屬 教育程度又低 收入低見識地

簡單d講 唔係真 香港人
係一班垃圾寄生蟲

今日示威嗰班有幾多個有工作，有交過稅

好多廢老都話抵撚死 自己攞黎 阻住人

根本佢地未讀過書 基本知識水平低 又唔識唔肯用腦

諗下究竟係咩事拎到百萬人遊行

睇電視就只會睇tvb 而tvb就不斷歪曲事實

將受害個方轉移去警察同政府

公司都有條廢中同事撐送中, 仲話六四係美國造假
虧佢仲係個基督徒, 咁嘅說話都講得出, 今日幾多教友牧師出嚟
原來一個人就算讀過書都可以係智障, 咁易比人洗腦

你咁叻你計出黎呀好無
去做埋稅局